說好的930三罷呢？

仲諗住訓晏D，周圍塞車被罷工唔洗返工
啱啱俾老細問做乜唔返工？
依家要沖落街R醫生紙

原來連登仔得過講字